FIFA20 Ultimate Team討論區 (4) 五大訴求缺一不可

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

邊個買實體=黑警=藍屍 對唔對得住咁多位義士
準備全家長命百歲 百病纏身 生仔女有cancer
全年抽垃圾 場場中鉛 比ea ban market

for the de jong for the kaka

點樣刷loyal

有無巴打試過loyalty glitch work 唔work?

差一個SBC 想解埋佢 但要loyalty 11

唔知SB 走場計唔計 反正都打唔哂

友賽？

唔知 唔想用10個鐘試

今集好難玩個 game play

比晒錢無得玩

星期一到你返工返學就會自然開到

sb 頭兩個可以重玩 我試下先

究竟幾時出德甲potm 好想放左sancho kimmich

點樣logout Ea個ac?

27

Dklm打打下夠鐘踢我走
而家當無quit UT 熄機入唔到web app

有無得攪？？

等返20-30分鐘應該就入得返

我比左兩次39都唔得

試第3次

做咩日日開新post都double咗

德甲 拜仁CB Hernandez升到就快5萬
仲有冇得升

好似work

試到星期一開驚

真？
平時好真係要入返去先得
望就咁望...

德甲最佳
變左利雲

Hybrid Nation
請教埋張賓周留定放好

真
用WEB APP多數話你個AC仲用緊定唔知乜
等下就無事

Wah diu 入到
巴打好波

係咪用呢個post?

使用推薦消耗品呢一格好on9
一唔小心推錯格放左手就用左係張hunter係銅卡到 冇人要你推薦啊屌

刷loyal可以重覆打SB頭兩個 然後走場

洗唔洗斷網 就咁走都得？

一入去開波就走場?

今集有個問題，電腦隻翼爆邊一定追唔撚到

有冇人知點樣轉Ea ac
我之前用個fd 個ea ac玩
而家連咗落ps4到
但我想用返自己ac
咁點樣可以係ps4用返自己ac玩返？

同埋中堅頂高波nerf左好多 有人拍住真係唔可以x 傳比隊友

白蘭思我屌你老母 高登堡我屌埋你老母

踢game 4-5min 就咁走就可以 btw我冇斷網

踢4-5min game時間

話說對上1個POST有位巴打話有條友實體偷跑黎打DR
其實可唔可以同EA鬼婆講,BAN7佢AC?

同玩家打都係追唔到

做哂hybrid nation 80 up都無

今集領隊係咪有其他作用

我見換隊長時有個數值係到, 係咪有影響?

做一堆SBC 課成千 最高得一隻85 唔課了 求奇意假上路算

其實依家division rival rank 啲分數係點

因為有10個鐘限制，而家個個都係打sb，等星期一派彩，正式可以玩先打dr，所以等多兩日先問

dr係咪同上年一樣都係星期四屌等我仲係鳩咁打dr

你炒卡都賺得返la
有無心水

4231
jesus定if abraham？

同問
10萬本想過夜穩賺1萬

今集大家有冇發覺你禁區傳中高波比小禁區內面嘅前鋒頂，係屈機

但要個前鋒後上

30萬應該入咩好？

有冇人知點先計 3條綠都唔得

加多小小入kante

屌
課完39
熄game 再開就無左
又要課?

做完match up中左簡些路
而家放定應該遲啲放？有無機otw?

ys

上年kante最高位係咪40萬左右

唉屌最後一場sb贏緊夠鐘
差個少少分先企穩e1
之前個幾場又瘋狂黑尻我
屌尻你呀ea

已課七舊，只係得十幾萬

好撚難玩

宜家其實價位算唔算摸頂？

未到屈但易入左
斬波準左

Kante 370,000 了

對面勁易頂中
有冇破解之法

巴打貼幾分e1？
用個trend project要41000
而家限時應該35000左右

比人拎隊普金屈機

好難守，今集好似做得太真
控波數值低既球員三角跑位攞波一定9米遠

買vvd Ramos

30000上下
要咁高分咩
我以為少咁多人打會低分啲
個包同錢都差好遠呀屌

細數項目抬頭
唔再只係睇速同sm4/5*
感覺3*同慢都唔難用

貴版係咪星期二開驚？

抽中卻奧斯 但唔值錢

個trend 慢左
頭先半個鐘加300
而家三個鐘700
照計就30000
應該會越來越慢，估佢28000樓下

感謝巴打
希望有啦
明明19輕鬆打少兩日都E1

搞咩fifa20咁易傷出既

有冇人教玩fifa20

同一隊波再加同一國家先係perfect link

咁撚on9
係bug 定rule 黎?

玩完喱10個鐘整係打SB
都比電腦係咁放狗
唔敢想像對人係會點

有招係r1+右蘑 係咪會斬準d

Bug

大卡留定放？

老西都唔課多次 屌

留卡不留錢

我諗緊好唔好放左攞筆錢入lucas vardy呢d

建議而家放 英超右閘幾多選擇

好想打機啊！

同問 fifa19好多人用

開局強烈推介呢隻野
只係$1500
4星腳
食完hunter簡直癲左

虛心求問下 起手第一筆錢應該點賺？打sb打完有10幾k跟住應該炒d咩

點解我買左access裝左game都入唔到mobile app

打徹召

徵

All in d錢黎打？點解既

4win 開50k pack

單車變摩托

真係?

yes

徵召即係draft?

點砌隊

第一年玩？

Online draft d人勁到仆街
個ser又特別delay

唔係
上集冇開ut

上集冇開 前集有
關事？

你係ps4入過ut未

連禁2下R2係咪會UPDATE 2次..係咪會MISS左D場次

10k黎講唔打draft係咪做唔到d咩
一輸就pk

呢個究竟點先做到 已經成隊綠線

第一包rare gold pack中token是咪guaranteed?
btw一鋪rival SB未玩就狗衝咗個draft
4連咗都中垃圾

我都卡咗呢個

我都係一隊有6條綠線都唔得,
之後另外換兩個球員入去,都有綠線,咁就攪掂
我估佢計法係兩個球員有綠線,但呢兩個球員如果同第三個球有綠線都唔計,
以兩個球員為一組,所以11個球員只有5條綠線.
因為係累積計法,所以係原本個隊,換咗兩個球員,而呢兩個球員又有綠線就當多一條,夠6條

想問點睇仲有幾耐可以玩？

入過啦
squad battle都玩左5,6場

係經access入定買左碟入？
前者既話 請等到你做到後者 或者數位版正式出先解到

咁呢個又有乜解究
上集玩都仲好地地

上集經常奴定間唔中奴？
有機會唔開架 同埋都係叫你打多啲去解

英超啲lw rw 真係貴平又唔好用用

呢集英超好難砌隊

今年第一張

restart 隻game 會有提示

最好一個鐘再彈出黎提

今年係咩聯賽都難 德甲都4 5萬

西甲都無平野好用
諗住入啲平少少既高rating希望可以升值

早晨 更多巴

早

有冇巴打sd左email投訴ea呃錢

暫時試過 442 433 412122

覺得433 最好用 個陣越窄越唔識打 爆邊太屈暫時

有咩方法d閘追到隻翼 好似有力場咁

LK

消費者如何向消費者委員會投訴 ?

我經access都入到

法甲好似都要 但個陣唔差

根本呢隻玩爆邊 玩demo第一場已經知
玩彈彈波好易轉失同封位

已report

上年冇玩冇得用app住係正常

用dembele爆邊完全追唔到

無得再好似以前咁鳩彈
要識停波再彈

個改動我好滿意，似踢真波

Ok 既 識守同唔識守已經爭好遠

暫時個skill gap明顯係防守

肥花兄 好多隻都追唔到 我用緊Pepe玩

封passing lane 緊要 有得揀cm cdm 盡量揀高

我想放gotze 呀

想問下係咪續多一個月access就入得返game

等你比tip

例如咁樣即係要換邊個位

cdm cam唔係全十我我估

見到更多巴同猩巴就安心了

諗緊42312兩邊瘋狂斬波

不過到時patch完又唔同哂

回家吧

姐係ea 仲未fix early access?

今集搵錢都幾快 做完sbc 終於儲到200k

D閘未勁啫
Wing pac 閒閒地85+
閘最多84/85, 快嘅又瘦，肥嘅又慢

Yes 聽日集體打去退錢

有冇人用過卡雲尼
點解88 都係賣25k

連sandro+walker都唔夠快

慢係原罪

唔關速事 遲下應該會patch 太誇張 係慢幾個身位 食晒塵 翼帶住波 對閘都追唔到

咁低rate又普金
有咩價值其實

蟹成點 我尋日玩gignac都蟹左 每隻蝕500

見佢遲啲otw

但都唔會炒佢而家呢張啦
仲有其實佢邊位

無需求野 就算供應少左 個價錢都唔會點升

想問下salah呢d留定放好？定賣左砌隊野？

各位手足，依家就留定現金等聽朝掃貨會否太不智

幾時正式開 24 號 00:00?

我係諗依家放貴野吐現入貨

唔係應該放平嘢入貴嘢保值咩？聽朝派彩多pack, 但最多人抽到都係平嘢，啲平卡又會多咗供應，啲人拋售平卡買貴卡

不過都係我估，求專業手足幫手解答

認真d futbin sbc solution 好狗閪 成日10隻正常價 左其中一隻就炒高5-6倍

見人/電腦大棍斬對角即過頭兼可以喪跑

請槍係有成本
你以為咁多好心人喇喎

If aurier sb派彩前放？

個個跟嗰啲陣炒貴哂啲人啫

Out pack一定會再貴
自己諗

入唔到話cannot connect to server ...連倒數都冇埋

我砌住呢隊先....睇下D野會唔會平先換人了

阿狗pepe好唔好用

呢隊上路唔知會唔會俾人慘屠

Ys

唔用腦咪抵比人賺
個d 陣for 睇個位要綠線已經夠

貨完有隊正常野玩下

唔課嘅基本上都差不多

都好彩中咗十萬嘢
不過拎嚟炒算lu

Tick完個波個隻？今集唔work了

邊個叫你入呢D 玩鳩你

其實差唔多要儲定舒服哥

大家應該記得上集可以靠佢發達

聽日派彩 個市會點
top tier card ( neymar mbappe ) 呢d會點

升佢老母
好想要尼馬

邊個喺舒服哥

通常幾時出新sbc 想拿拿聲放哂d 高斯尼

有十萬左右，可以點upgrade

踢波最舒服個個都唔識
希望大家善用不推文回覆

換felipe 同前鋒

準備左 10皮 閃金肥料

想問下係咪無論買咩版
都係買左EA ACCESS再買GAME好D

我本身有t.sliva 不過好似仲差過felipe

唔係 Ea A access 呃錢 買左用唔到

嘩屌 抽中icon 基斯普

教練果個

隻金章安已經16k

呢個我知 但我見買完ACCESS就算唔玩住
買GAME都好似有九折?

貴卡係咪而家放
然後聽日派彩先入野炒？

要9折就in game買啦

係 用EA ACCESS買game有折

入唔入隻耶穌玩下好
唔知遲啲派彩同開game究竟升定跌

同問

邊度開coin boost??

咪話買咗EA access都可以in game買
再平啲

更多巴已入10皮舒服哥?

如果放完貴野就有15,6萬 但未諗到入咩好

問題係明明有10個鐘玩 但又冇左 唔抵

暫時呢隊 左閘依然無選擇 等辛度
再up希望入 Allen 換 rabiot
跟住好似無咩野換

發覺外國ea access可以玩足10個鐘
係得香港on99咁

Online 係咪準時27號先有

因為EA係共產黨

唔買EA access就咁in game買仲貴

其實而家已知問題係撞咗pre-order
淨係畀$39玩完10個鐘後再pre-order就冇問題

咁就無撚左張OTW

關otw咩事
#200問嗰條友未買game
肯定冇otw㗎啦

I mean之前訂個啲要退訂咁咪無撚左

你一次過玩10個鐘就得 但中途唔小心斷線 down唔到 就冇人幫到你

今年sb係咪改左唔洗限時來打完先刷新 佢係1個禮拜有10次比你刷新？

唔買pre-order唔會有呢個問題....

好難講 有人冇pre order 都down唔到都係果句 唔好信哂ea

玩哂10個鐘 今集屈速

唔係 從來冇買過pre order係冇問題

同埋單買係貴過買EA access後再買 點解要畀貴啲

但我諗住用伊卡迪

一星期俾你打40場
無限刷新
40場打後唔計分

中間個隻未必要高速 夠撞護到波都ok 兩翼就盡情屈速吧

終終唔洗趕餐死
慘過番工之前

咁樣好好多

我主要睇st有冇身位同頂波

好d 有時間既咪得閒40場全掛最低lvl機 應該最少金2

好彩 唔係 無限刷新
好彩頭十次先計分
你打淨想更新佢會出提示比你

好似*

會唔會有機會可以早啲打？偷跑都岀埋

呢啲set死左一定唔改

發夢

今日ea access重開有翻

btw fitness是咪仲係唔影響落場體力尋日同一隊連打 落場都係滿體力 又唔覺扣得快左

講落又覺
幾次83/84落場無乜負面影響

點重開?

今集d體力普遍低左10點
踢落好似無乜點扣氣咁
利申 demo only

其實乜都冇做過
只係琴日玩完熄左機
今日開返見到仲有喺度
依家玩一陣可能轉頭又會無返

有無pre order

有，傳奇版

我想問preorder左係咪無得搞

我唔得

sm 無得鳩用
但今集防守難左

係 今年扣慢左

兩閘位盡是空檔
一個one two就穿哂

入store 比多次ea access 終於入到game

點解有d銀卡能力值唔高
但都要咁貴嘅？
有d成2，3k

SBC 抄功課

少貨 做sbc

屌鈄恩係咪一日唔改price range 都走唔到

轉身好慢我覺得
我都已經用緊telles militao lengnet semedo
人地未打算放狗已經要換人去轉身跑

中咗ramos varane曉飛啦，你落返地未？

真唔真 冇傳奇版wo

我比多次都唔撚得

無咗coin boost?

Cls

好撚慘 唔知有冇得追番

無左

好心Ea開返破解啦

我直情覺得唔使食體力卡
我用到40幾氣都冇影響

最on9係冇pre order既就開心玩緊
有pre order既死忠就中bug唔比玩 又唔fix 明趕客

會唔會死於球場

行衰運啦直程

暫時得30K，現在有無卡適合短炒，每張賺200－300左右
求指教 師兄

今年抽卡應該係最黑既一年 屌你 一張86都無

Ching們做唔做普基

明明本身破解都不成文玩法
我見d人話用左幾年
今集ps4第一年先黎封

我死忠 但年年都唔會pre order

上年開始數位
18單野之後唔會再買金源代理實體

已做 對得住身價 finishing 滿意

隻arnold係未要早d放

今年SB = weekly day league
40場打死人
打左3日幾先打得晒

FIFA20 UT tg group

死都唔肯退錢 有冇咁賤

我次次入場 40幾氣 但開始都係滿晒
係咪有bug

想問下課金狂抽之後
砌好隊波之後
唔用個啲球員拎黎sbc定放去market

Top 100?

yes
打到嘔血

應該EA

Sony大打咩難度

打哂要打40場?

有價放晒先 賺左一水先

Ea 有冇電話聯絡到
本身send 左email

講真 阿洛咁既數值要2皮幾完全因為利記多fans

10個鐘打到40場??

表示同意

ajax 隻IF左閘草唔草得過

阿洛真係咁慢咩 我覺得張卡有d唔合理

sb而家點睇大圍個分數？

Block

試吓求其抽走兩個,換兩個其他球員入嚟而呢兩個本身都可以綠線,睇吓得唔得?
如果冇記錯係計累積,所以當你已有5條,另外搵球員做到綠線係會再加

富者愈富

世界級同傳奇級

係

我有game

咩理論黎

垃圾

機又冇得打 得幾千蚊
可以點搞

唔係實體啊
唔撚買寶源

cavani 放唔放好

直接 live chat

最後一個pack博一博

who

公平咩 又炒卡又好運

Hamsilk 都係

有冇link 搵極都搵唔到

好難唔勁..

開game送pack
唔玩ut既都會入去抽下
貨量咪多左

入返你個case個度
拉落去 有個request live chat

Walker cancelo呢啲 係咪應該24開game跌少少 但之後都會升返

點樣有？又無得redeem

係咪就咁畀多筆39$ 就可以玩返？
定係要del fifa 20 之後再畀錢重down?

星期四派彩一定跌
兩星期後開weekend league就坐火箭了

即刻換包皮先

我上年張小花過左落你度

Sor 怪錯巴打

Koke 6千其實入唔入得過

有冇師兄刷友賽朋友互插

教炒卡

更多巴而家係咪已經要放走d 81,82起手球員？

係咪某啲case 先有
我搵唔到

記住用呢個
US個live chat先快

我會放 呢D會跌得好甘

換馬換高rate實用人

fifa界誠哥 又有資金投資

幤少

Sancho 放唔放好

太低速 wl無人會用
要入啲高速翼先有肉食

唔會打翼啦 入到game轉陣

一齊投資更多幣

可以hold 無人用繼續用啦

但80-81果D真係走左穩陣

更多巴答左好多問題，所以好人一生平安

呢個真係正評

可以打中文？

英文啦

炒卡都咁勁仲中好嘢

我覺得差唔多頂 7萬幾8萬都好過份下

想像唔到仲可以升到咩位

唔入 博唔過 留錢星期一/promo pack出黎掃貨好過

我問完你都放左

簡些路點解咁貴...

夠快+英超

但walker都係講緊8萬 佢要6萬...

有4*sm 3*wf

反而想問下大家，貴少少嗰啲球員應唔應該今日放
奧巴，阿古路果D

top tier好難跌 大家中短期目標都係個d 未有replacement

閘會扭人咩 個個都較留後嫁啦

留 仲有得升

英超cdm平價 邊隻好？NDIDI好似唔差

koulibaly呢咁

留啦 就算當89做肥料都唔怕

ben爺會唔會大跌？
算係中高級既實用 國籍都靚

另外Gnabry同saint-maximin 幾時改price range
想出貨 等聽日掃貨

Kai仔rodri mahrez呢堆仲有無得上

古亞達度咁廢定我廢
6k入想文

一向無射術

成倉都係hinter同shadow
幾時升到5000呀 等出貨呀

EA ACCESS一定要用信用卡比錢買?

呢D實用人唔會大跌 自用可以繼續用

你問我 我就覺得無

又唔係特別勁

更多巴 係咪今晚係咪最好放哂d 卡
聽朝派彩會跌？

400K做咩好
諗住買隻實用D既 ICON就等到開GAME後放

要睇你點定義貴野

十幾廿萬以上既唔洗甩 只會越升越有

你話幾皮野 Lucas 福仔呢D 短期應該唔會有太大波幅

有資金炒野 可以繼續用

但要注意totw會唔會出到實用英超 ST

一出到有機會插水

暫時個gameplay係屈跑狗
翼冇射術都唔太緊要
一爆就放甩d後衛單刀仲好

kane 果d 6萬貨呢 要唔要甩

貴卡應該keep ，因為難抽，d 人抽完pack有多左錢就會想買，所以升，我個人推測，所以我d貴卡冇放

呢D純粹肥料 我會賣

300k 入左隻86 icon st 韋利 希望等升

點解呢隻都炒到禁貴

但睇個走勢 上年隻kane 升到10皮 一開game

買隻勁人 自用加投資

睇你自己鍾意用咩啦 奧巴 沙拿 SON 呢類

得兩萬幾蚊係咪無野值得炒

我未有game，得app..

但呢d升到傻，宜家入有d再升？

買icon冇呢d咁有肉食？

德國個OBJECTIVE 會唔會太難

Icon今年轉左玩法 唔敢肯定

出咩token

跑得快既中堅 大路聯賽國籍
唔好被佢個overall rating呃到

只係岩岩開始 一路抽pack D人越黎越有錢

勁人會越黎越貴

icon 好似講明唔會用黎做sbc requirement

如果堅 未必好似上年咁升

實用卡
西甲中堅除左廿萬up嗰兩隻
佢應該有頭3

今年其實已經叫開左game

係未叫正式

我就會放 諗唔到佢升既理由

今年仲要跑狗當道

屌你老母 SEASONAL OBJECTIVES 加加埋埋要奴夠900場先清哂

柒左唔洗理

依家為左賺coin 搞到陣柒柒地 算唔算病態

拜仁隻法國CB仲有冇得升

滾雪球越早越好

依家入左d貨 但唔岩個陣用 但入岩就可以買正卡

唔會即刻大跌既 想用可以繼續用

但一兩星期後 肯定渣都無

已經73k 走左 Pepe
驚驚

pepe 會過十皮

我賣左佢入ddg
唔會蝕

更多巴
依家有
anderson 45K
Cavani 25K
Paulinho 10K
Dembele 50K
cash+垃殼圾20-30K
Total 160-170K 左右到, 有冇D咩要走/留/部署下好

ddg 上集開game 後好似廿萬

Pepe 個價會硬D perfect link zaha同有otw

今集得89

抽張幾多

要睇打落好唔好用，龍門rating應響唔算大

碧基，卻奧斯呢啲高rating低價值唔值得入？

Sbc肥料

課1400 連埋 聯賽國藉堆SBC
可以得一張85 on 9
之前黑極都中88肥料

今年icon sbc玩法唔同左
睇路

如果今晚都未改price range
應唔應該忍痛賣走 拎舊錢聽朝掃貨？

公平咩

賣咩先？

而家賣哂d低rating貴人 係咪等聽朝掃貨？

無咩一定要特別賣走 可以繼續自用

更多巴中美斯
上年猩猩開驚無耐好似都中美斯？

我會賣 換83以上黎用

頭先你咪話三四十萬會繼續升(但係我買唔起啦 salah kdb 果D)
有冇D 係100-200 K 都會繼續升ge 嘢

2* wf好難搞

係，証明無天理，閪佬先會中好野

好 唔該晒

隻野好似有價無市 放兩轉都無買

Gnabry saint-maximin

更多巴 洗唔洗賣沙拿砌隊 而家成隊一個人都冇

diu 你咪放900k 睇下有無市

Saint就放硬
係隻gnabry 驚蝕好多

邊個有成球野cash買你隻小花

Gnabry 唔洗放 改完一定升

仲有2皮幾 可以入啲咩

依家想慳錢
其實係咪唔好入d 81 82 成幾千一萬既人？

入d 類似梅拿 呢d ? 萬幾

Btw 差唔多玩哂十個鐘
跑狗固然勁
但唔太鈍既高佬都幾好用

你講中鋒位？

抵撚死

Pukki除左得雙3星
其他方面兩萬六其實抵玩

St位
感覺今集 Hold波 身位 更像真

暫時用過邊雙高佬好用？

呢個時間點黎講 直頭勁
又快又大隻又射得下

德甲C朗20場20球

Kai?

可能Kai仔更適合用呢個名
不過我講緊Poulsen

85以上頂級球員 唔洗放 自用已經會一路升值

83-84實用人 例如福仔 sancho 唔會大跌 可以繼續用 但唔預期會再升好多

82以下實用人 例如熱刺兩隻黑人中場 預計會跌價

有錢買咩人好？

一係買頂級球員 （該聯賽位置最佳的頭1-2名）

一係留錢等派彩/promo pack執貨

唔建議再買83以下球員博升值 值博率太低

自用唔反對 不過唔好長渣

波圖 corona 雙五星 好好用 又平

Totw aurier留得過？

出埋攻略

買咗EA ACCESS 再買冠軍版，Down完隻Game點先有十個鐘打？ 搵唔到

其實physical copy 偷跑而家玩唔玩到？
我ea live chat 投訴 我 ea access plus champion version點解仲遲過偷跑班人
佢答我而家得 EA access 先玩到 physical copy 唔得
究竟真定假？

其實唔駛買左game先,買左ea access (down埋ea access hub)
之後係入面開fifa20,因為唔買game都可以玩10個鐘
如果你pre-order左會中bug
個bug係你出左game會入唔返(如果你pre order左)，解決方法係買多次$39就得，千其唔好del game,del左dl唔返
FIFA20 UT tg gruop

想問問依家係咪出左偷跑？

仆街啦，個預購倒數之後，入唔返隻Fifa，可以點算

咁睇100-200k 得返ddg
Eriksen計唔計

呢個陣點睇

勁👊🏿

個個都咁

有好多高分低能

打SB

似艾達韋列特 B施華 拉傑迪呢啲高rate 卡應該及早放定揸住先

Laporte?

唔算啦
幾個低分高能
高分嗰啲都冇Kroos Busquets呢啲咁低能

kroos今集會唔會好用咗

真係咁想入貨 可以今晚睇波

邊個入波即買 再即放 賺差價

高分得幾個
但應該唔至於低能
Btw 要用下先知

B施華好用+下期出黑卡 另外2隻就應該有sbc先會升下

喺呢度正式宣布
FIFA嘅中文世界第一

高rate肥料既話放 派彩再買

高分低能都好，有sbc頂住個價，唔會用住蝕

練定遲下炒歐聯走地live card

今集又跑online 姐係70速以下既中堅又唔洗上場啦 偏偏佢今年扣哂大部分中堅既速

上年多反杯 啲價升降機咁

但係多左6x-8x pac cb

上年個市同波都好好睇
救心賣到斷市

8x果堆全部低rate 除左不嬲8x速果幾隻 反而高rate中堅好多扣到落6x速

Lm要點食先轉到Lb?

冇

LM只得LW同LF
一係LB食LWB

最後一小時遊玩

聽日好好休息
後日再死過

佢話resolved 但仲未收返個24000pts

我估聽日派彩會跌一跌 之後會升返上十幾萬

佢算唔算實用

應該可以用下咁 今集都係跑架啦

D高分卡最快可以幾時走

尋晚都有少少爭扎買唔買實體
但成年流流長 唔爭在個少少

加上今年金源咁撚屌
唔買實體 出去發夢
後日再玩

搭單黑卡aurier呢

夏神而家個價點睇 下星期仲要普金斷貨
仲有pogba kante 呢d 應該而家入貨定等下星期開game先
thanks 更多巴

想放左zaha 佢 我想得jota 仲打得好過佢5* wf 係好玩d

Who

咁唔放佢就無錢入貨嘅前提下
係咪應該今日放好d

更多巴都who

派彩唔係會升咩

有70000筆直可以點upgrade 先
想玩英超隊多過西甲
另外宜家有pts 可以抽左先定等下星期出otw

你地sb幾多分
諗緊放唔放人出去好

勁人咪升 低分人咪跌

St rb好大獲

有無朋友要互插

呢條友無得頂

中超點連

買多次39都唔得可以點

放冠軍版key $100
Tg:

入eriksen定firmino好

計好用應該明奴好用D

窮閪只能玩ARNAUTOVIC + LAVEZZI

firmino

入if ben c ma 定ddg 好

大家覺得sb elite1要幾多分先夠頂?

更多巴 利雲140k入得過？

Sbc 終於中好野

冇玩UT 冠軍code冇用
有冇手足收

今年閘位好少choice 無速度既死硬

有咩選擇

今集gameplay垃圾到 中哂鉛咁

而家抽到d普金 遲d會轉otw?

唔係 諗緊宜家抽 定係 等otw 先

大把，保連奴，卡拉斯高，成堆又平又好用。
好過買英超貴又差唔多

pukki食咩chem style最好？

我3萬四
應該捱唔到 最多e2

係冇上集咁爽
都叫真實左既

多左好多踼空氣同撻q
同埋個波一唔喺地就好多變數

十令萬想all in 一隻
If benzema/ddg/firmino/eriksen
邊隻好

我都係咁話
一隻英超夠買半隊

終於入得番 屌你ea 我冇買多個月

中超卡最衰冇升值空間加遲d肯撚定跌價加冇乜特別卡去upgrade對野

更多巴 奧比立值唔值買

而家有400k all in一隻定砌隊

我all左firmino

34000夠啦
個分上得慢左好多，d人夠鐘

Ps4 想最快玩到係咪買數位貴嗰兩隻？

究竟 SB 頭40場 計分 任你更新幾多次 ?

SB 37000分唔知夠E1未
好憎打SB 想打rival了

但今個星期應該係我地呢D 平民唯一一次 上SB TOP 100既機會

我都覺真實左 中場可以慢慢built up

個gameplay改多兩三次就會變返之前咁

好用嗎
我想佢慢慢升唔好輸value炸
反正有排都冇得打住

起手用住先je
平買平賣...得兩隻84 83 蝕唔得去邊
睇cp 超值
上年talisca if 都好用呀
成年流流長都唔會用死英超
唔課更加唔好強求

而家倉有100k 黑卡得升
遲下到有新if 至轉返大聯賽
一野換走晒中超冇痛苦

溜冰

唔撚駛煩英超d貴閘
又有telles link 已經抵返晒

熱隻山齊士 上唔上到5萬

全部都升 有得買快D快

有5皮 買 熱山 定 奧比立 好

屌那星,個SER係唔撚係廢架

有好選擇⋯

更多巴
十幾萬想all in 一隻
If benzema/ddg/firmino/eriksen 邊隻好
定打散佢好

做sbc
好似越做越少錢

有冇咁黑

開一堆閃contract 閃球場

賭仔mode:下次一定贏

大家比D心機 打晒 40場SB
上到TOP100就有 多 35000 蚊
唔好放棄SB

新十二碼真係好撚on9難射到

Pre order未玩得？

10個鐘會打得哂40場咩

可以考慮買熱狗山齊士

少數幾隻83 我覺得有升值潛力

買實體仲想有人同你收

咩都無做過?

收到收到
咁上面果幾隻都唔洗諗？

上面果幾隻可以保本 但唔會升得快

點解？

Ok all in 熱山
依家買定派彩買好

點入

點樣食fitness界面轉到好亂

無啦啦入到 10分鐘之後彈返我出去

試緊無比多39 delete game 再download一次

而家入啦 我都入左20隻

明奴走位打CAM好D

佢用呢種圓圈再apply野好撚無謂

felipe anderson而家買仲有冇肉食

一樣，完本個FIFA20係倒數
突然入到game 但冇耐彈返出去藍畫面
之後個Fifa20連倒數個鐘都冇 變左鎖住

Keep la 會慢慢升

咁我hold一隻anderson
買2隻熱山

希望唔會沉船 我擺左七十幾萬落去

英超平民gk用邊隻好kepa/leno/rui patricio?

Fahman

七十幾萬ALLIN左未

差53xp先lv7可以抽pack
琴日冇做晒日任就係差果少少

仲有百幾萬

Target price幾多
佢有隻美c 應該仲有其他買左

成功？

5萬以上

咁賤

都為倒數一日⋯DKLM EA

我今日買多次39 頭先熄左機
咁係咪無得再入架啦

下星期出返LW位Mane 呢隻會唔會跌

十二月見~

MANE 坐底二三十萬

屌 sb差2場去傑3 就冇時間

下 唔係去到聽朝先完咩

有冇防中左右閘好用

咩聯賽 咩國家先

Psg 隻西班牙 左閘

我試玩10個鐘用哂

幾時要放哂佢留錢

嚇死 我以為改左結算時間...

點射十二碼阿
防守又難 88速閘都要食哂塵
呢集好難玩

對唔住off topic ，係19買終極版 折左710岩唔岩

打draft抽到dalglish
4sm 5wf利迷有福了

如果西班牙左閘 鏝果隻勁d

禁入單case繼續live chat
佢每次都唔同人 可能有唔同答案

630最抵

Resume就可以request

買左access先？

想問下各位 有25萬既話
應唔應該放左bale 再入Son 重新砌隊
定係用果25萬入啲肥料好

all in 20萬？

想請教下買左ea access 洗唔洗買deluxe 先可以玩十個鍾？ 剩係想早玩買pack 砌左隊先

今集後衛唔可以亂標
個心諗住同人鬥快就一定失位

12碼都係細細力加臨起腳轉方向
不過有時唔得

27萬入咩好

感謝

點解個個都咁有米

記住fifa 19 入game買

但你今日上到傑3都無用 要計聽朝個分
唔知3萬1 有無傑1

push

買嚟夾chem 第一場就派膠 之後又輸一球撲個波畀對面

買標準版都得

十個鐘玩完 先得SB傑2

唔洗買fifa20都玩到

SMS 尼高恩蘭 Allen 依舊好好用

ea access仲未fix…

搞左幾個鐘都仲未搞得掂 仆街ea

OTW係咪要8月5前買左game先會送？

仆佢個街抽撚左1PACK半 都砌唔撚到隊開局 係咪ON撚9

更多巴
今集會唔會開個TG或者開post 講炒卡呀？

抽左差唔多1pack 得幾隻83

pack weight尋日改低左

仲要禁返US已經搵唔返livechat

根據經驗 EA係唔會比番你/有咩賠償 你只可以當跌左錢算

係1個聯賽都砌唔到隊打得到SB
我屌佢老母,成個20都ON撚9

即係點 我正式途徑 買點
因為銀行系統關係發生錯誤
令到24000點入唔到我account
有哂紀錄都可以唔俾我？

痴撚線,成隊散步帝咁撚樣
整撚好哂,全部係唔識走位進攻 防守又係唔識
全撚部散步阿伯咁7樣

用左10個鐘試玩
買左普通版 仲可唔可退款
想轉番champ

無左ai防守 同單刀改廢了

EA D外國佬唔識處理呢d咁離奇既問題 佢地最後會話等消息 但過一排當冇左件事 9成9拎唔番 除非你夠膽告佢

我都係
D人成日唔走位
一係痴埋一堆

成隊能力低既真係無得打喎

對面電腦防守就快到ON99
19就算成隊廢,打SB都贏到呀
依家20,成隊廢既就真係廢哂

幾頁前先有更多巴中美斯

Low driven 下下射出界

今集好垃圾

玩左10個鐘都係金1
同以前打Professional無分別

師兄你隊咩波？我用緊d mason mount gedson fernandes個d廢金
無呢個問題喎

似玩緊fm 定手遊

今年d氣扣得慢係咪就係因為成隊阿伯散步

有冇人而家係話no license? Fifa20 個icon 有個鎖 dllm ea...

我用緊呢隊好想死
賓科士打仲要成日開波派膠

33k分夠唔夠E1

有冇得搵返香港呢邊傾
定直接搵PlayStation 會好啲

hallerr 韋球皇
sessegnon jorginho cheek sarr
alonso zouma ake kolasinac
fabianski

抽極都係咁
岩岩有球ON9到個龍唔救波 AI唔幫手清

成隊慢過龜 球員問題

點樣睇自己係買終極版定標準版 我買終極但佢顯示標準

搵PS4傾 比錢一定係經PS 你同PS4客服講完 又要等佢同EA果邊傾同check野 應該有排搞

有個白痴問題 今集drag back 改左咩制

可唔可以幫下眼我呢隊點搞

唔係一樣咩 反而我想知上集R1 右菇搓波轉左咩

ok ben foster琴晚真人都係 唔洗緊張

唉屌 真係痴撚線

你有冇較指令叫d中場上前 翼要潛入後方

琴晚失8粒

試玩版試左好多次都唔得

錢都無,想換都換唔到

變左set up個下

無貨就係咁 唯有放開心情打

有人可以出到就skill 射 但我又用唔到

英超高rate閘不嬲都高價

佐真奴唔撚掂啦50幾速 work rate 仲要M/M 姐係攻又唔上守又唔回 企死中間 又慢

右菇搓波宜家點用

Ea access苦主 但個access聽日到期
已經唔追討了
但想用盡個九折
有冇人知我而家ps store課金
聽日先入game會唔會pts
DKLM Ea 一蚊都唔比佢賺多

drag back我都出唔到

星期四用access入去打左幾場 岩岩再開好彩開到玩到 唔洗比ea賺多39蚊

唔舒服既球賽 我佐係唔會踢

有 就係入到game一陣彈左出去

想問下巴打咁樣有冇得搞

真係好舒服 成場唔洗扣氣

All in 左三隻熱山
Gogogo

仆街琴晚仲比多左39蚊

一樣

無

一樣wo

五星技 drag back 再r3

浪費左$39

屌十二碼好難射

大家知唔知邊度有得賣fifa水貨唔想買行貨但又想要碟

咁你試下較指令 龍虎切留守前場 神軒or托雷拉插入禁區

巴打我都用緊頭巾奴

唔用d小過70速work rate唔係h/h嘅中場好過啦
Fred /kovavic都幾好
防中就拖/愛記gabbin/ndidi 仲好

換兩隻翼先啦
今作d直線比得好靚 所以兩翼速度好緊要

抽中 80 bailly 係咪應該而家就放？

dybala點睇

苦主你係玩唔倒?無咗10個鐘先玩?

老閪都追討

哥晚玩咗一陣 第二日已經入唔返
啱啱無啦啦又入得返 玩咗幾分鐘彈返出去
而家有個鎖鎖住fifa20

我左翼用狼隊隻jota 換走2和b
即刻高一班波

會升嘅
不過用就麻煩d
3* wf m/m

same

2 & b真係好廢

$39蚊有得REFUND 搵SONY CS, 我都係EA ACCESS BUG咗無得繼續玩
之後俾完$39蚊 (del ea access & FIFA > 之後重裝)
再同sony 拗數 (本身個EA access cover到10月之類, 再買只係為咗DL得返隻GAME)

同我一樣 睇返我早少少個留言希望幫倒你

係本身都有用佢同偉大帝
最後用基奧特換走埋偉大帝
十個鐘內打sb 成功上左e1

有諗過用住烏，但怕佢慢

黑卡 Moreno 留定放

巴打本身有無pre order? Delete 哂之後未再比39 都仲係倒數一日，無之前果三點⋯

點樣9折買fifa point試玩完 依家入唔到game

應該改左

英超d翼好貴

打電腦夠用 二千蚊無乜選擇
佢打前hold到波再比波 又有頭槌
黑b唔係快 比波又差

咩價入？

真，黑B停唔到波
身位屎

但而家打算到星期二正式開game就轉用法甲

求其用拖肥巴閪孖寶/ 美國仔算

改左咩？

去ps store買 但要入game先知買唔買到
同埋唔好買錯19 18 17啲pts

有pre order, 未俾$39前係無撚咗10個鐘
中BUG前我都係玩得一個鐘就熄咗
之後就係DEL GAME DEL EA ACCESS, 俾$39 重DL 玩得同埋退錢

有冇人知聽晚正式出，洗唔洗down多次game？

有番了 唔該巴打
打去邊度退錢 dklm ea

pre down左咪唔駛

4星sm

所以我放棄咗唔玩英超起手

德甲起手最好 今年仲好過上年 個個位都唔差 最貴已經係reus

用緊幾好，緊急關頭識自動大腳清

客戶服務熱線
香港
電話: 2341 2356
辦公時間: 10:00 - 19:00; 星期一至六

中咗基拿比
等改max price

抽中walker賣唔賣好？

如果有第兩部ps4
用第二個psn
再買ea access
再入番Fifa ac
咁係咪可以玩多十個鐘

等緊

諗緊玩英超定德甲好

set 20k真係on99

放隻俾我OK？想要

咁易俾到你咩

聽朝9點準時搶啦

agger

我既意思係而家打完10個鐘洗唔洗del 左再down

但今集德甲d平民野都好似貴咗
akanji zakaria個d

依家點刷10場？ 好似無左單人聯賽mode

T.silva 放定等升？

FUT BIN 個 SB 分係咪估計 最終要幾分先E1

唔係8點咩

想問下switch版同ps4版玩ut有冇分別？

暫時目標砌呢隊

佢係即時update
要自己估

那有錢

等你指示掃貨

德甲wings 都有今年 唔太失禮

一對cb hernandez + 多仔快個隻 好夠做

cmd 多仔組合現水平更加夠晒照

應該唔駛 我都打晒

Thanks

記錯搶bid個下

換埋alaba kimmich cdm 考慮 deleany

cb akanji 已經夠晒勁

SB啲feature係咪個個都打最易算

聽日派彩自己識做啦

基拿比 IF卡 consumables平都可以買

我自己想買IF文尼

諗住點砌法甲

good

啲kai仔係咪應該今晚好放

已備120k

巴西RW係咪得金章安

有3萬all in邊隻好

24號玩得 但點解依家仲未有得down定先？

RICH

前鋒其實想用迪比但好貴
右邊諗緊好唔好用泰奧雲

點會無
22號會自動下載
即係今日

Psg有個德國cam幾好用 好平

買ultimate版好 定 拎個差價買FIFA points好？
我只係間唔中打UT
遲三日打我無乜所謂

我有開自動下載
撳入去睇play store 佢顯示無法購買 原因你已經購買
咁到底點撳下載？

戴斯拿？

Ps store最下面好似有得比你簡你買左邊啲game
你係個度搵fifa 20再禁下載
應該得

搵到啦 唔該晒巴打

無知一問 邊個黎

宜家係咪唔適宜入貨 應該等聽朝派彩先入？

Havertz

ps4買左fifa point 但入web app冇 點搞

入夜d卡升得好癲

利rb if 100%

人地叫taa

聽過唔止一個人係咁

隻taa直接爆上四萬

+1

名太長唔知點叫

俾錢佢賺都咁

可能入GAME收左先有

sb e1 34k分可唔可以捱到最後

屌 試用過哂鐘

快到

聽朝8點搶Kimpenbe F.Mendy

非洲人終於有一隻啦 [im目g]

俾人鎖左 ut未logout 而家app開唔到 點算

等3-4個字

Okok

好多野搶

1500分放低手掣vs1900分真打強陣

仲有冇巴打咁樣情況 點解決

Witesl IF 正丫喂

想問終極版 會唔會送 fifa points

啱啱抽到，呆左

係威既

咁快爆機

唔係講笑 Simon>bamba

垃圾pack都中

係到諗
如果wan-bissaka一世都唔改max
又唔係自用
咪搶黎都冇用

連登仔一日內C朗美斯都中晒

我屌 我頭先抽中放咗

有冇德甲同好 你地LM用緊咩人
本身用緊Perisic但感覺用落太慢
Bailey 同 Coman兩隻好似差唔多但個價差勁遠
古LW但連80速都冇

你就好好想要牙朗

用用bailey 又平又好用

同上集大唔大分別?

買左reus 玩左一場 無哂時間

但都feel到好正 好勁

Sb 應該幾多先e1 打到想死

App轉會叫我繼續玩console
要玩多幾多場？

聽日派左彩 d人係未會再貴d

Dembele算唔算？

有Robertson 應該留等升定而家快放 ？

干SIR 仲有冇力一戰

點解依幾隻市場上冇既？

max price太低冇人放

4321

唔知lf rf同lm rm分別用落有幾大
不過驟眼睇就係4321比4231 wide進取好多下
唔知條邊路頂唔頂得順

放pc coins 200k $300

我打4321 3隻防中 STAY BACK
用兩閘上去助攻 玩 OVERLAP

屌你老味
玩淨4分鐘
想拎黎刷chem做仼都唔夠

雙防中，踢落都唔錯

3揀2你地揀邊2隻

280k all in 基沙文仲有冇得升？

最左邊果隻好勁 用緊

第一眼睇以為三個同一個人黎

我都諗住係konate + 事但1隻
諗咗好耐

左+中間

笑撚咗

好

同隊同國家又一樣黑

咩人打st?高佬？

更多巴 大巴拿 你覺得仲有無得升

我個陣

你係咪有百幾萬貨係倉

麻麻地 唔係自用最好換馬

換咩馬

點解咁快咁多錢？

差唔多 聽日會入埋果50萬貨

不如下次睇咗user名先問啦

我咁樣咋
仲儲緊錢買ben爺

更多巴係咪入定啲靚IF 升嘅幅度會大過啲實用卡例如費明奴？雖然缺點係cash flow 會壓多少少時間

有冇人做first time fake shot會企左係到

睇你玩開咩

btw點解rb唔用mbabu，勁d喎

咩pack中

升幅要睇SBC 出得中好快就升

不過勝在夠穩陣 絕左版9成都賺

買唔到 斷哂貨 基拿比同佢 我都想買一隻都無

用呢個陣起手 心滿意足了

34000分夠吾夠e1？

都唔明啲人點解唔放Mbabu 咁低rating 聽日一派彩就gg

btw依家有冇話已經興打咩陣
啱啱先重新留意隻驚

打翼 跑狗

中左隻耶蘇
以家放定遲啲放好

433？

更多巴睇唔睇好古天奴會升？ 而家36k有啲想入

4231 433 都係拉開兩邊放直線

之後中間後上 好易入波

仲等緊正式出 大家咁快已經有錢炒卡

吾你老母

啲83 84幾時放好

唔睇好 太慢 好難用

第一隻好勁 又大又快

其實係咪等聽朝改max price之後再all in啲熱門野會好啲？感覺呢個時候入咩貨都唔抵

改max price 前提你搶頭一水 唔好接人火棒

想問下ea access 明明我晏就先開始玩 仲有成8個鐘
岩岩睇完利狗想開黎玩 就玩唔到
有無巴打可以教下點做

你覺得gnabry, f.mendy呢啲頂盡幾多就要收手唔好入？

81既唔好想佢升太多啦
一 2427號就好多人開PACK
會跌到傻應該
尤其熱刺雙黑腸

比多次39
我比左2次 啱啱抽完 彈game
又入唔到

其實想賺錢點解要打機

屌 on9 EA

想問下e+應該入咩貨短炒？

課左幾多先有200k
Game都未真正出

又搞乜鳩 屌你老母ea game未開就咁多問題

請問隻fifa20 要裝幾耐
頭先1點左右開始裝，依家先58% 仲諗住打埋個SB
係咪我部機有問題

唔知DE GEA有冇得升

玩完10個鐘 夠鐘彈機班人 係賣唔到出去 好撚燥 fifa point又冇 人又賣唔到

150。高級黃金組合包

爆機了

It's one of three choices for reaching level 30 of season 1. The three options are Zaha, Tolisso and Lucas Vazquez

見到有隻85杜列素，唔知點拎呢

做任賺exp
好似season pass咁

叫撚到出黎 成屋醒晒

30lv好似好難啵

咪就係 升到30lv時就唔會貪隻得85分既人

今晚真係痴撚線

屌 1個鐘 由66000變62000 聽日派彩又跌

今晚過後唔想屌EA了

jo記係咪無左真名

一陣入咩貨好

大約有10萬

Search唔到

宜加有卡dip

今年係咪冇晒+$1000 coin boost?

season自動解

一陣8點 搶f.mendy 是咪正路

搶到再講

點解冇派彩既

隻gaspar 升左好多
幾時放好

無reward

上集係即派？

Ea又撚狗

訓多陣算

派左彩啦 遲左幾分鍾

中基士文

屌兩隻卻奧斯最後30秒個app bid極都話出錯 19000冇左
嬲21000直接買隻

第一個Sb E1完

幾時都話ea公平 5個 pack最高82

唔屌ea了

武球王

F.Mendy車尾燈都見唔到

開5包全部垃圾
淨係中聖卡西同公司佬

中左casmiro 以為好值錢

中 wu lei

屌 得隻robertson

得幾皮野 入左幾隻kimperpe就無錢

我都中左 高分低能

送果pack 反而中隻aurier

想要

原來我中左隻 80冇為意

點解佢無改

好多隻都未改 定等otw出先改

黑卡摩蘭拿幾時放

想買張自用都咁難

今朝見到joao x2 mendy x2㩒唔到

呢家改咗仲入？

兩包rare mega兩隻83
仲要係賣得三兩千果堆
ea好野

派完彩唔好上連登

心理會平衡d

得兩張唔值錢黑卡

黑卡 aurier 放唔放好

呢個on9野點搞

啲野費到

有咩買

已經唔知係炒價定實價

鳩撞啦，呢集考埋IQ, ON9 EA

又錯dklm

一起身基拿比 已經改左價 3萬蚊

照執左10隻

sancho同dembele宜加買唔買得過
如果唔係就買gnabry

Yes同琴晚無分別

有冇人諗住留到出otw先開？

e1 中左丹比利同gnabry
賣定strong hold 好？

我覺得仲有得升下

自用OK 炒就唔好啦 要炒就炒跑狗

D黑卡狂升
哥斯尼尋晚15000今日要17000

更多包 而家有廿幾萬 應該All in一隻高rate實用既 定入啲跑狗

我覺得會升到同sancho差唔多價

You are too late 一派彩果5分鐘波就要買

其實我覺得佢仲勁過sancho

而家已經4萬 入會唔會太遲?

自用加賺少少就高rate

純粹投資就緊係分散

遲左D 不過我覺得會繼續升

唔記得左星期一 四唔好上黎

係咪冇左Ea access la!?
點解今日先得閒玩十個鐘但唔見有？

snipe 38000都有

巴西左翼安達臣定哥斯達抵玩d?

安達臣

一定anderson

中左untrade

姐係唔洗玩....

賣希古恩買跑狗啦

未開game就咁貴

德甲前鋒 有冇推薦 好似得一隻跑狗

得返5000 祝各位發大財

X2 得3萬可以做d咩

買到呀

幾錢入熱山？

尋晚入 37000

想買人砌隊係咪應該等聽日？
D人價位升得太痴線

依家已經40000幾

更多巴你覺得kai仔到頂未？

Gnabry 同熱山
4萬幾係呼都入唔過架啦